一人一個放飛機既藉口

是禁的 我同班fd睇戲 屌系 點知撞左場波 我又好撚想睇喎 我想放飛機 有咩藉口？

睇波

who cares

係阿 屌

籍口會比人屌返轉頭
直接講 我要睇法國入波阿 屌你老母
搞掂

我要放飛機

梳 睇阿根廷 睇戴巴拿

老豆走咗

直接講仲好

伯母應該cares 諗緊藉口點樣甩伯母底 唔同伯母約炮

直接唔覆

嘩 串撚到

M到

Sorry lor

ok 我接受